---
title: '體驗攀岩'
description: '峰巒如聚的龍洞岬擁有古老的岩石和海崖峭壁，臨海矗立、氣勢雄偉，是國際級的岩場，登高遠眺就是美麗的海岸線，由專業教練教學與戒護，帶你一起用不同視角眺望龍洞美景。'
img: rock-climbing.jpg
alt: 體驗活動,體驗攀岩
category: '體驗活動'
subCategory: '體驗攀岩'

navigation:
  title: '體驗攀岩'
  description: '峰巒如聚的龍洞岬擁有古老的岩石和海崖峭壁，臨海矗立、氣勢雄偉，是國際級的岩場，登高遠眺就是美麗的海岸線，由專業教練教學與戒護，帶你一起用不同視角眺望龍洞美景。'
  category: '挑戰自我'
---

::detail-container

#info
::::detail-info{src="rock-climbing.jpg" alt="體驗活動,體驗攀岩" title="6 小時龍洞岩場體驗攀岩" tag="挑戰自我" link="https://forms.gle/HHZ95tWMoE5PzwWDA"}
::info-icon{icon="material-symbols:alarm-outline-rounded" title="課程時數"}
6 小時
::
::info-icon{icon="solar:tag-price-bold" title="課程費用"}
[NT$ 1,800]{.text-danger}
::
::info-icon{icon="material-symbols:edit-calendar" title="報到時間"}
依報名時段
::
::info-icon{icon="material-symbols:assignment-outline" title="報名制度"}
預約制，可視需求安排
::
::::

#tab
::::detail-tab

#detail
:::info-paragraph{title="活動流程" list-type="number"}

峰巒如聚的龍洞岬擁有古老的岩石和海崖峭壁，臨海矗立、氣勢雄偉，是國際級的岩場，登高遠眺就是美麗的海岸線，由專業教練教學與戒護，帶你一起用不同視角眺望龍洞美景。

#list

1. 櫃檯報到集合
2. 領裝備著裝
3. 裝備使用教學
4. 出發至攀岩場（約 10 分鐘）
5. 準備攀登

:::
:::info-paragraph{title="適用對象"}

#list

- 年滿 6 歲！
- 無特殊疾病者

:::

#include
::info-paragraph{title="包含"}

#list

- 攀岩裝備
- 公共意外責任險
- 教練教學、戒護

::
#notice
:::info-paragraph{title="注意事項" info-type="warn"}

#list

- 個人因素均無法退款
- 在活動中若不慎遺失公用裝備或非自然損壞等情況，必須照價賠償
- 前一日天氣預報降雨機率達 30 ％ 以上，將會取消活動或改期

:::

#policy
:::info-paragraph{title="取消政策" info-type="warn"}

#list

- 活動前 8 - 12 天之間取消，退還全額 80% 費用
- 活動前 4 - 7 天之間取消，退還全額 60% 費用
- 活動前 3 天內取消，恕不退費

:::
::::

#relative
::::detail-relative
::::
::
